DOM – это представление HTML-документа в виде дерева тегов.
Согласно объектной модели документа («Document Object Model», коротко DOM), каждый HTML-тег является объектом и при помощи JavaScript, мы можем использовать их для изменения страницы.
